---
title: Gggh jjkbvjj. Jj
description: Tghh jjjj jjjj
date: 2021-07-13T16:15:11.183Z
categories:
  - Mlbb
---
<div><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://lh3.googleusercontent.com/-xeD04leGO-I/X5v8MwcPfFI/AAAAAAAABd8/HDca1ajvQ8os59Yp-fAYML8m1KbuydyDQCLcBGAsYHQ/s1600/IMG_ORG_1604057823791.jpeg" imageanchor="1"><img border="0" src="https://lh3.googleusercontent.com/-xeD04leGO-I/X5v8MwcPfFI/AAAAAAAABd8/HDca1ajvQ8os59Yp-fAYML8m1KbuydyDQCLcBGAsYHQ/s1600/IMG_ORG_1604057823791.jpeg" alt="" width="1200" height="900" data-original-width="1200" data-original-height="900"></a></div><i><div style="text-align: center;"><i>Contoh Reward dari kode Redeem ML</i></div></i><br>
</div><div><b>MobaGenie</b>,- Ada banyak cara untuk mendapatkan item Mobile Legends dengan gratis, tanpa perlu mengeluarkan uang.&nbsp; salah satunya yaitu dengan menukarkan kode redeem. bagi kalian yang belum tau mengenai kode reedem dan kegunaannya, kalian masuk di post yang tepat.</div><div><br>
</div><div><b>Apa itu Kode Redeem MLBB?</b></div><div><br>
</div><div>Kode redeem ML adalah serangkaian kode acak contohnya seperti dibawah ini :</div><div><br>
</div><div><b>ffqwdcunnpjc228vj</b></div><div><br>
</div><div><b>Apa gegunaan dari kode redeem ML?</b></div><div><br>
</div><div>kegunaan dari Kode Redeem tersebut yaitu kalian bisa mendapatkan hero, skin, "Magic Dust", dan masih banyak lagi (tergantung event) hanya dengan menukarkan melalui tools online resmi.&nbsp;</div><div><br>
</div><div><b>Dimana bisa mendapatkan kode reedeem ML?</b></div><div><br>
</div><div>untuk mendapatkan kode redeem ini kalian bisa melakukan pencarian di Google atau youtube dengan kata kunci "kode reedem ML terbaru" atau dengan menonton live streaming turnamen resmi dari Moonton seperti MPL di media sosial Facebook, Youtube, atau dengan mengikuti Instagram resmi Moonton yaitu @realmobilelegendsid karena biasanya kode redeem sering dibagikan gratis melalui postingan IG tersebut.</div><div><br>
</div><div><b>Adakah Masa aktif dan Limit penggunaan Kode Redeem?</b></div><div><br>
</div><div>yup, kode redeem ML biasanya bersifat sementara dan mempunyai limit pengunaan. jikalau sudah melewati batas maka kode tersebut sudah tidak bisa digunakan. oleh karenannya, harus ekstra cepat jikalau tidak mau kode kalian kadaluarsa atau limit penggunaan.</div><div><br>
</div><div><b>Cara menggunakan atau menukar kode redeem?</b></div><div><br>
</div><div>untuk menukar atau menggunakan kode redeem caranya cukup mudah yaitu kalian tinggal masuk ke situs official <a href="https://m.mobilelegends.com/en/codexchange" title="">https://m.mobilelegends.com/en/codexchange</a> dan mengisi formulir dengan benar sesuai data akun ML kalian. jikalau masih bingung bisa kalian pelajari melalui video dibawah ini :</div><div>&nbsp;</div><div>

<iframe frameborder="0" scrolling="no" marginheight="0" marginwidth="0" width="427.2" height="240" type="text/html" src="https://www.youtube.com/embed/BZQz7ZPg4J0?autoplay=0&amp;fs=1&amp;iv_load_policy=1&amp;showinfo=0&amp;rel=0&amp;cc_load_policy=1&amp;start=0&amp;end=0&amp;vq=hd720&amp;origin=https://youtubeembedcode.com"><div></div></iframe>

Klik link berikut jika video tidak muncul&nbsp;<span style="font-family: sans-serif;"><a href="https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=BZQz7ZPg4J0" title="">https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=BZQz7ZPg4J0</a></span></div><div><br>
</div><div>dan berikut adalah kode paling baru yang MobaGenie dapatkan untuk 15 November 2020 yang Genie kutip dari Tribunews.com. namun Genie tidak menjamin kode tersebut masih bisa digunakan ya, dikarenakan ada banyak sekali yang berburu kode redeem tiap harinya.

<b>UPDATE 13 KODE REDEEM ML (Mobile Legends) 13 Juli 2020!</b>

txfqcedbhqva2afw - Rewards: 1500 Diamonds

b7udgtr2sq2r22bdc

MLBB20210618highawards

wpfw7t3wquzz22b6q

e73ew6apd4zv22b66

5vj8jfjddc3k22b6t

</div><div>gunakan dengan bijak ya sobat..</div><div><br>
</div><div><i>Lvi/Mobagenie</i></div>





